原來721無遲到

不過係幫埋一份手打人

聽日721行動post，香港人唔會放棄